「文宣集中大整合」+連登偵探出手！ 大家團結出一分力係好大既力量

大家近期都睇到popo同政府每日都有源源不絕既

醜聞，好多資料po左出黎之後大家都未有時間消化

查證就又有新一單仆街野。再者又有fb,youtube,網

媒live,tg,連登等等咁多資訊。真係會好易令人分散

注意力。

第一位烈士 到第一位爆眼 到第一粒實彈中槍

中間每日發生太多太多事 而家發夢都好少見到

烈士既資訊，還眼等等。唔好話外國人，連本地人

都跟唔切。

我希望大家可以跟日期，類型分類做番查證/文宣

例如： 經濟類（匯豐事件）、被濫捕人士（認人）

企業打壓（國泰）、失蹤/被自殺（高秀蘭，太子）

喜訊類（謝蛇申綠卡被拒）

最後每1-3日會收集好哂資料黎 ，我會開新po

等咁多位神探出手破案，其他資訊我地會整合完

出番po做個詳盡既報告出黎等大家可以跟進番

資料散修修分到tg,連登咁，有時候明明有最新線索

都可能洗走，所以真係要大家一齊做整合！

大家出一分力都幫到好多 ，可能你推供左既資料救

到一個手足，令到失蹤既手足家人都唔會咁慌亂。

一張相，一條片除時都會係國際戰線反勝/一大幫助

有興趣做到文宣/整料整合/推供資料既手足請+tg

@zfreehk2019

push

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

仲有希望大家分享出去比大家知

冷氣軍師都可以變諸葛亮

請大家出一分力 ，而家已經水深火熱之中

期待大家一齊進化加油！

光復香港 時代革命

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣幫手宣傳

自推 正經post推唔郁 已經唔係p

出力一推 好灰機

⋯⋯ 係咪死人 比人濫捕捉哂都無所謂？